特快Facebook加friends方法

屌你老母
仲以為起我底
[black]不過我咁靚仔都唔驚[/black]